想知環保人仕點飲紙包飲品？

唔好用飲管啊！

環保人士唔會飲紙包飲品

唔買咪得，唔知你班友日日打環保撚稻草人係做乜鳩，絕大部份論調都低質到仆街。

其實係咪人太蠢搞到現實無人畀認同感你，要透過上連登拎樣犯眾憎嘅嘢嚟屌嚟博人認同/圍爐，好撚廢呀

去維他奶廠抗議

佢地啲立場咁on9，我咪跟隊囉

要走埋個盒

佢地最愛飲喜茶

右手揸刀左手揸紙包飲品
一野劈開再奶
示意圖:

學佢地
矯枉過正

話紙包飲品盒可以回收再造？

倒落自己隻飛機杯入面飲,跟住上facebook屌柒d製造商

突破盲腸

飲野已經唔環保